曼聯小球迷火了！電視採訪罵曼聯球員：一群垃圾

Sponsored 婕斯環球集團 ×
香港新浪
新聞

這位小球迷火了
一位英國的曼聯小球迷最近突然火了起來，原因是他在接受電視採訪時，竟直率的痛罵自己的主隊曼聯球員。

這位小球迷接受了ITV的採訪。

記者提問：你支持哪支球隊？

小球迷回答：曼聯。

記者：哪位曼聯球員你最喜歡？

小球迷回答：一個也沒有！他們都是垃圾！

小球迷直率回答
小球迷直率回答
這段視頻在社交網站上很火，不少網民留言力撐他。諸如「說的沒錯！」「你的話，讓我們無法反駁啊！」

屌你垃圾慢連

呢個真曼黎，垃圾都支持

Rashford & lingard : 0.012%

國王的新衣
得小朋友講出事實

大師兄